[杜生]佢真係整左哩段

#dog
杜生:我要坐mtr

片尾

冇人理推多下就算

佢D節目好高汁

垃圾狗鐵